1716 一通競價傻了

5 vs 12.4